祝願香港警察/警犬/黑警大量殉職揮手區

警犬你都想殉職？ 動物好無辜wor

People's Armed Police is watching you

請愛護動物